［天秤撚入］點樣令到天秤女依賴你 唔忽冷忽熱

利申：天秤巴
女朋友岩岩一齊冇耐但都依然忽冷忽熱

成日比佢咁樣搞到自己都好down

做啲咩可以改變到佢

連登有冇天秤人？

天秤巴

有冇idea

天秤

impossible
如果天秤女唔係咁就唔係天秤女架喇
其實大家各有各生活咪幾好，點解硬係要限制對方

唔係要限制
只係想佢唔好太冷淡

係咁架喎
接受啦

咁點樣改變心態可以令自己好過啲

天秤絲
忽冷忽熱改唔到，天生
依賴就睇下你女朋友本身係好獨立定純粹對人冇乜信心
覺得主動啲搶先幫佢手，做到俾佢睇你值得信賴又幫到手就會慢慢依賴多啲你

將自己變到更charm，對返佢忽冷忽熱

佢係一個勁獨立既女仔
好多野都唔想人理
感覺成座冰山咁

咁你要嘗試接受呢一點了
或者試下同佢講，睇下佢會唔會改變到
但唔好太大期望

唔明點解咁唔夾會一齊到

有同佢講過佢都話佢都唔知點解係咁

乜撚都關星座事

好人好姐點解要揀天秤？

巴打講到有啲後悔咁
好難叫個獨立嘅人依賴多啲其他人，調返轉就可能得
試下快佢一步幫佢手，例如佢準備去客戶服務中心問啲野，就行快步幫佢問
我本身都好獨立，唔係搞唔掂都唔想叫人幫
男朋友主主動下我就放心依賴佢多啲

唔好再信星座

天秤，好依賴男友，成個世界圍住佢轉，最後被飛了

利申：天秤絲 同緊天秤巴拍緊拖

天秤座不嬲都係咁。。。

雙方點相處？